機會黎啦！飛雲！ 勇武出擊啦！宣洩啦

我真心希望勇武/和理非，互相尊重對方！
大家都係用自己既方法站出來！自己做自己野！
唔好成日問爆玻璃做到d咩？ 咁200萬人和平遊行又得到過d咩？
香港人！槍口對外